## Задание

Создать приложение с использованием npm.

#### Технические требования

- Проект должен содержать себе 2 файла - package.json и файл, являющийся точкой входа. Файл node_modules должен быть добавлен в gitignore
- Проект должен называться "project-x"
- Проект должен содержать в себе описание, где должно быть описано - Ваша имя, фамилия и группа
- В проект должны быть добавлены следующие зависимости:

1. eslint (как dev-зависимость)--save-dev
2. gulp (как dev-зависимость)
3. moment (как обычная зависимость)
4. bootstrap (как обычная зависимость)
5. browser-sync (как dev-зависимость)

- Точкой входа для приложения должен быть файл app.js ("main")
- В файле app.js напишите console.log('Hello Node')
- Добавьте в package.json ссылку на git-репозиторий
- Сделайте в package.json скрипт под названием "start", который будет выполнять команду "node app.js"
- В проекте, введите в терминал `npm start` и убедитесь, что скрипт работает

#### Литература:

- [NPM. Package.json. Установка модулей. Определение команд](https://metanit.com/web/nodejs/2.4.php)
- [Creating a package.json file](https://docs.npmjs.com/creating-a-package-json-file)
